借account出一出rap歌..

大家巧呀 禾作左首歌
不個冇連登account
所以借呢個fd子既account開post
係第一次rap..希望大家聽下比下意見...
會繼續努力💪

我係新手鹽焗雞
希望大家多多關照😍

🌟感情就好似震蛋🍾
🌶令人醉生夢死💘
🎉希望大家早日搵到適合自己嘅震蛋
🍌祝大家情人節快樂🍡（補）

#不喜勿插
#sorry for 1999

Lyrics and mixing by 鹽焗雞

我唔要男人只係需要撚
做你女朋友？ 你真係唔使諗

我知你係個好人 所以今晚搵你同我瞓
我知你上床有品 所以今晚我就唔再忍
係 我只係想扑野
係 我只係鍾意你條嘢
今晚搵你同我瞓 知你上床最有品
就算快埋我都等 等你一齊食甜品
點知你走嚟問做你愛人
Sorry我話 麻煩你要等等

我唔要男人只係需要撚
做你女朋友？ 你真係唔使諗

感情嘅嘢真係好撚煩
就算當年菊花有幾咁燦爛
風吹草動最後咪一樣散
本小姐其實唔係好得閒
我只係想搵返隻震蛋
你話咁樣好似呃緊自己
我話你根本唔撚明屌你老味

反正最後都係冇咩結尾
反正最後都係用完即棄
反正最後都係冇咩結尾
反正感情震蛋用完即棄

我唔要男人只係需要撚
做你女朋友？ 你真係唔使諗

屌你老母 返屋企訓教啦 哪來的自信

走啦好嗎 返自己教會慢慢rap

仲要係隻小學雞想出名

做雞咪做雞囉
學咩人唱歌呀
好撚難聽
仲要咁撚俗
你老母生你出黎都想塞返你入個閪到

原來係囡囡黎，正評比個閪，如果係男就一早負評了

我打咗個冷震

留個tg 俾撚你

乜隻歌真係好差咩

初學初玩 唔差 不過auto tune 同effect過火左小小...
句子 詞語方面 基於呢首歌個風格同意思 可以強好多
不過可能你係女仔 有D係諗到你怕寫出黎尷尬
總結係 : 你廢

陳庭佳都rap得好過你

啲詞幾fun 但重複幾次就覺得好煩 仲要唔係得幾句 好似拖緊個節奏咁
Flow單一 有啲悶
同埋最大鑊唔啱拍子！啲停頓位 吸氣位唔自然
所以聽落去有啲突兀

del咗？